香港租車推介？

我啱啱考左P牌，想租車weekend揸下練下車
想問下咁多位有無好介紹？
我搵過大昌同立信都貴，星期日要$8xx
都睇過car share，但唔知信唔信得過，怕俾人屈我整花左架車

所以想問下大家有無好介紹
唔該哂呀

carshare 3年牌喎 好似係

乜有租車公司會租比p牌咩。 有你都要小心d。一陣屈你玩你都要硬食

咁有邊間好用又抵？

立信話租，不過要俾10000按金

我部車炒咗入廠，喺Hertz租咗部濕鳩日本車揸。用credit card hold信用額做按金。

thanks 我望下hertz先

依間一定唔租p牌

P牌租車，應該要搵深水埗果D車行仔。會唔會被人屈，真係睇你有無揀咗間黑店。

p牌出邊應該冇咩肯租，問下朋友好過啦

P牌想唔屈都過唔到自己果關啦1

又唔想按金又要日租比你
送比你渣一個月好唔好

其實一皮按金係好正常，而且好多係用卡姐，唔洗現金

睇清楚小小ok?
我無話唔俾按金 佢日租要$8xx
我想搵間平d咁解

我都知呀 因為我p牌

有無介紹？
或者加密開名？

[member]唔該哂 或者用我老豆個牌去申請先[member]

唔抵計 買架垃圾車 玩到厭劏可能仲平

我一個月先揸一至兩日
養車要三至四千喎

唔係，p唔p都係一皮正常的
咁大個男人唔好咁自卑

1,2日不如咪渣
你果d叫過下手車癮
唔係叫練車

當唔洗比按金,靜租300一個鐘
5粒鐘x300都1500一日啦
當你租3日1500都4500